1890届毕业生查尔斯·海登(Charles Hayden)将镀金铆钉钉入钢中，标志着纽约市著名的华尔道夫酒店进入了一个新阶段。 没有人知道是谁改变了波士顿，87年的Simson Garfinkel, 05年的博士，2022年2月23日，麻省理工科技评论 
 与你的雪地靴不同，金德斯利家的衣服很容易穿，他们有漂亮的深棕色皮革，看起来锋利的金属铆钉，条纹红色鞋带，还有鹅卵石做的外底。 2022年最佳冬季旅行装备|jversteegh | 2021年10月26日|Outside Online 
 结果它真的很丑——它最终变得疙疙瘩瘩的，铆钉也完全被砸坏了，但我不后悔这么做。 开始制革工作你需要知道的一切|Sandra Gutierrez G. | 2021年2月19日|大众科学 
 他望着那张满是铆钉孔的薄金属片，立刻明白了他妻子碰巧看到的是什么东西。 艾米莉亚的飞机是如何被发现的|迈克尔·戴利| 2014年10月30日|每日野兽 
 美国欧洲司令部主要依靠RC-135铆钉接头来清除来自俄罗斯的电子通信。 克里:美国录下莫斯科给乌克兰间谍的电话Josh Rogin, Eli Lake | 2014年4月29日|DAILY BEAST 
 “胡说，”霍伯克嘟囔着，在地板上寻找一颗掉下来的铆钉。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 看特写，它揭示了一排弹出的铆钉，其中一个铆钉仍然部分卡住了。 从空中爆炸中捡拾碎片克莱夫·欧文| 2009年6月14日|每日野兽 
 她带着轻松的微笑走进了这一小群人，她的魅力立刻吸引了所有人的注意力。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 使用中硬或中等硬度的钢，所有的铆钉孔都应该钻孔，或打⅛孔。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 在铆钉上形成第二个头的过程被称为铆接，可以用手锤或机器来完成。 机械制图与设计导论|大卫·艾伦·洛 
 圆锥头的直径为铆钉直径的两倍，高度为铆钉直径的四分之三。 机械制图与设计导论|大卫·艾伦·洛 
 盘头的最大直径约为1·6，其高度约为铆钉直径的·7。 机械制图与设计导论|大卫·艾伦·洛